東張西望班廢老真係好好笑

買假野買到咁開心
班蝗蟲黎香港買野貪貴咩

同感
痴痴地
Btw 香港d野咪又係made in China
不如大家相安無事各不相干啦